謝拉特勇奪足總杯慶祝區

蘇格蘭足總杯

唔通英格蘭足總盃咩 傻閪

佢英格蘭人 屌你個閪部

你不如話佢終於贏英超（蘇格蘭is英國），你個臭化閪部門票價錢嘉樂

嘰

Frankie De Jong 嘰嘰

你係kururu?嘰乜能

我細個日日J 夏美 勁能仁

咁毒

流浪lead緊廿分 痴線